# верстка сайта Stores.kg 
Верстка сайта Stores.kg реализован с помощью React. 

## запуск проекта 
Клонируйте репозитоий с gitlab 
для этого:
1. нажимаем на кнопку clone и всплывающем окне выберем `Clone with HTTPS`
2. устанавливаем `node.js`
3. На компютере открываем `gitbash` или терминал и напишем `git clone (сслыка репозитория)` в данном случае это 
`git clone https://gitlab.com/tmomms/stores-kg-react.git` 
4. запускаем загруженный проект на редакторе 
5. устанавливаем нужные ресурсы для запуска проекта `npm i`
6. запускаем проект `npm start`  
